[黑鏡]有幾集,如真係做到出來,已好易控制到疫症?

好似係
第一季The Entire History of You
第四季Crocodile
可返睇過去經歷

咁中招病人, 都去睇返過去接觸咩人

社會危機，9成情侶發現對方派帽